# Веб-сервер
Django Channels (нужен для асинхронного чата) работает на базе спецификации ASGI.
В базовой поставке Django использует WSGI для общение с веб-сервером, но WSGI не поддерживает асинхронность.
Поэтому, вместо Gunicorn (работает по WSGI) придётся использовать Daphne (идёт вместе с Channels).

``daphne bboard.asgi:application``

Смена WSGI на ASGI может повлиять на работу сторонних модулей (требуется проверить). На этот случай можно
использовать Gunicorn рядом с Daphne, но в этом случае понадобится L7 Load balancer (``nginx``, например), который будет
направлять пакеты на нужный сервер (по ``/ws/`` в запросе).